"Het zou immers moeilijk te zeggen teveel voor hem," zei ik; "en Biddy moeten we spreken vaak over dit soort dingen, want ik wordt vaak omlaag, hier en nu.
Ik ben niet van plan om te vertrekken arme Joe alleen."
Biddy zei nooit een woord.
"Biddy, don't you hear me?"
"Ja, meneer Pip."
